大家都係叫速龍 ，乜差咁遠

香港速龍垃撚圾

如果係真心 希望你死全家
如果係假膠 希望你自己死埋一二邊